[鳩到完場] 全職沒女 5

陳瀅定陳偉霆?

屍肝

把聲

笑撚死

好慘

笑嘅屌你老母

gif圖

陳瀅好乞人憎

佢死左咪可以變屍肝拎番二百萬

陳瀅啲戲仲屎過蔡思貝

喊到笑咁

咁都可以入大莊生數

女版陳偉霆

塵型個咀係咩事
好似唔郁咁既

𡃁妹 Look

應該係插佢個肝

屌
條女做乜撚野

公立？

霞姐啲戲好好笑

啊啊啊！！！！

揀唔到

死蠢唔要屍肝，要活肝

明知佢戲屎 仲要咁多對白

真係想講返句
唔係大聲就好戲架楊師傅

Luna呢個角色真係發揮得淋漓盡致

睇撚到打冷震

仲屎過翠如

頂咁都有得賴

真係野蠻

我都係咁覺得 仲要啊幕係用配音

急症好似都係送公立

完美演繹港女之最

比人砍傷會做心外壓咖咩 ？

扮 cool 都可以, 一做喊即刻出事

陳永業

陳永業咩料..

陳永業又出黎

做硬照model算啦

屌呢到又加嚟做乜

做咩咁突然聲音導航

陳瀅d戲 令到sad既劇情可以完全唔sad 仲有喜感

翠如啲表情世界級
宜加有對手了

係咁泵d血出黎早死早著

死左

旁白亂入wwwww

完美超越影帝庭

唔好笑人地

屌做咩事

啲戲真係睇到打晒冷震

MATCH

未見過八婆嘈交咩

陳永業搞到我笑撚到仆街

成套戲都唔覺佢好戲
佢都唔入戲

等睇陳瀅version

咁陳瀅無咁似智障嘅

係嗰角色鳩啫

陳瀅要有聲先得

陳瀅真係勁樣衰

死左？

又睇完一集

霞姐其實做得好好

我都忍唔住笑左

有塵型版gif未?

唔會囉 點會 肯定又係誤會

可能個醫院搞錯 主角光環

講緊陳瀅

頭先片尾首歌都幾好聽 有無巴打知咩歌

佢唔識做喊戲

『你係未傻嫁』句對白笑到我

條古惑仔死咗，咪可以一個肝救兩個人囉

仲有心啊肺啊

有冇cap到圖

好明顯笑緊啦

睇完今集覺得陳瀅真係好唔討喜

戲屎對白更屎

唔係集集睇，點解wayne唔捐俾翠翠？

阿瀅想點 睇到起雞皮

遺愛人間，即刻道德值1000+

唔合適

就算淨係j
都頂唔順岩岩個幕

fell到各大社交媒體會笑9陳瀅

真係慘 要用配音配呢幕戲

搵唔到首片尾曲叫咩名

扮cool都麻麻喇

究竟佢望番呢一幕會有咩感覺

霞姐真係做得唔錯

呢套劇啲中女啲戲唔差嫁

真係睇到打晒冷震
明明呢幕想比感動觀眾

仲有唔要屍肝個下蠢(雖然有機會把刀插落個肝到)

其實陳瀅唔識合拍戲
冇表情
讀對白
感情戲冇感情
對眼冇靈魂
講野生硬冇抑揚頓挫
我做戲都好過佢

條女IG係咩

同求

我都想知

明明拍四個女仔
同潮流教主果時都ok
愈拍愈衰

淨係聽到一句唔知咩feel so strong~

純粹搵到呢首歌幾好聽

同求

唉 轉左IG名

實嚇親人啦

睇嚟要跟松松學下喊戲

搵到首歌但搵唔到其他地方有

Fantaaaaaaatic

最難頂係咁既場口竟然仲要配音

坐定定等睇大莊生同松松姐姐

夠鐘睇

你使唔使玩到咁大啊～EGG~

另外嗰倆pair有啲煩，剩係想睇大莊生同松松

又睇番陳瀅喊戲，真係打哂冷震

大家最好記得
呢套係笑片

另外兩條線都好悶

毒撚莊生

總括而言 陳瀅入TVB拍劇成為人生污點

Your face your fate

莊生

嚴謹正常返既

唔同人
唔同效果

毒撚大莊生

當我無講過

座首

⋯⋯

頂,我想打柒佢

座首真係好正

笑到仆街

屌你老母

Gay

好cute呀座首

助手背後既男人

係愛呀，大莊生

座首真係好好笑

畫風轉得好快

原則上既問題

北非碟影

原來莊生咁多年唔掂女人既生活係咁過

座首撩交打

係power of love 呀

美妮

我識條鐵咩

四個波

海牛影到似美人魚

蘇balls

東南西北

滔滔

係愛呀座首

show波

正撚到呢

點解4條女
以前d 2打6女靚d

正過後面班女

女版嘅東南西賤 南鹹北濕

攝落條褲

塞落條 J 到

好撚淫

佢又係唔老

各位巴打係好想俾美妮塞錢落jj

又塞係個度

細個睇至bet小人類已經留意緊

美妮
又細睇到大都冇點變過

依家d臨記個樣
係咪去哂做東張西望

好想比美妮瘋狂西面

以前個4條女應該有李旻芳

美妮ig好耐冇更新

KFCCoffee

頂你呢d誠意

瑩瑩

無良老闆

嘩 不了

美妮自己著3點式影啦

咁淺既
以前會好深

好複雜

米妮真係好撚正
佢老公就正啦

想睇

遲早自己黎

森山野人

屌又旁白

森山野仁

套戲除左好撚嘈之外有咩咁好睇

森山大導

過日本發展

下海囉

十成睇作品出事

好sweet

睇啲賣肉相

千里眼咁都望到

咸相

即刻變左個咸濕樣

估到

啲女真係好樣衰

自我放逐

影成咁都得

美妮好撚正呀

個4條女岀咗事

嘩屌
美妮快點塞我

轉性格

好想塞美妮

希掃

張美妮對腳宇宙級

佢啲相究竟有咩分別

我覺得座首同oldman都有潛質hehe

美妮: 幫我私影

點解要將啲錢塞落褲頭度

睇返羅麗晶啦

似係想食左佢

鴨仔

Real

刮刮

咁人地做個行...

座首好有hehe潛質，同oldman司機大莊生都ok

抵既又
話人困你又唔信

返唔到轉頭架

我都想有重新開始既機會

轉線PLZ 呢條線唔好睇真係

美妮同希數
我要美妮

when you got...

美妮for sure

唉

有女萬事足

呢d情節都係電視先會出現

誰讓我倒流時光...

女人仔又

唉

冇嫁喇

堂堂沙翁主席

大莊生口裏說不

死傲嬌

下個禮拜八半熄電視

我明白

好好丁喎 好想摸佢個頭

好煩呀條𡃁妹

miss咗，嗰肝唔係前夫嗰個咩

個女仲好戲過muse

細莊擋刀 保住前夫知肝

翠翠仲好戲過繆思

小器

好大既氣
小器

雜音?

媽咪

媽咪
你借借先

霞姐

借借先啦

媽咪，借借先

娜: 衰仔有異性

首英文歌叫咩名？

啲戲好屎

單人房點黎

笑左

暖男界嘅白痴

為咗車條女 大莊跳落黎？
點解會快過佢

好甜

喂食提子

大莊生爽死啦

好閃

大莊個姣樣

西蘭花

松松姐姐

通常男既又會諗多左

咁都有既 斬多左屈人要

性暗示

有冇人知首英文歌係咩

好sweet呀

串過馬撚

係咁

好羡慕

街市佬專登斬多好撚仆街！

你唔係

傳說

好仆街下喎

wayne啲戲好過陳瀅好多

兩父子一樣姿勢

高幾班啦

假chilam啲戲唔差喎
可能拍埋繆思有對比

倆父子好warm

呢個位好感動

fred 好f

fred 好d

何必bin c呢

Fred b

街市佬係咁

座首好正

原來係難食到喊

二五仔

陳瀅把口係咪唔識張開口講野？ 佢把死人聲想點

比番啲感動我

篤灰

原來好難食

扣我人工啊笨

黐線

松松可愛到

擰甩你個頭

扣我人工吖笨

冇seed就擰甩你個頭.gif

扣我人工丫笨

好可愛

霞姐臭雞

高級兵

霞姐啲戲

同嚴謹一齊攬住大莊

大莊生都只係有錢毒撚

超可愛

但係都結埋婚 生埋仔

我地都係同路人

好兇狠

三分顏色

想問呢套劇播果d 古典音樂係邊幾首?

有錢嘛

呢個好
keep起回d仆街仔

改變唔到佢毒既特質

CK好煩

ck錄音

CK

做野！

Ck

羅莽

羅'網'

羅師傳

Fantastic 同羅麗晶

陳瀅岩岩飛釘？

ck

行得好得意

霞姐同返大莊生一齊好過啦

唔好拆散大莊生同松松姐姐呀

Ck復仇記

硬係臨尾又要有返d誤會

黑化我CK

你講咩啊

ck得唔到大莊生
所以都無人可以得到大莊生

都係走唔出tvb formula

真係黑化ck咁老土

笑片成套無奸角咪好

之前見到有人向維基寫陰謀誠同CK有感情線

好好睇

同埋大莊生捐肝比樂翠

屌今集好好笑

成套笑片繼續鳩落去咪幾好

陳瀅累街坊成日擺個女上枱

唔想咁快完呀
松松同張兆輝好可愛呀
希望有2

想睇誤會不如我去睇愛回家喇，依家特登玩黑化陷害搞到件事俗哂

得返兩集
套劇無咩迴響 續集應該炆水

越後越好笑

只係間中睇下, 我覺得套野唯一成功係每個角式都有突出缺點, 變相好難估劇情走向.

劇情走向好跳脫 對白又啜核

咪就係

唔要啊 又要拖到最後一集先一齊

唔洗驚 有我係到 無事既

大莊生明明第8 9集就開始發姣鐘意羅麗晶 到而家咀仔都未錫到

佢地應該唔會咀嫁喇

最衰都係伍成蜀

大莊生咀私煙ok?

最後兩集

隔離話啤啤好戲過陳瀅
駁唔到

好唔捨得

部lift唔郁+隔聲咁勁

燒味金字塔

深水埗中森明菜
燒味金字塔

叫雞脾飯咪得

要加錢

+5蚊呀

他朝燒味也相同

今朝吾髀歸你手
他朝燒味也相同

原來你睇人斬既

燒味佬大鑊了

仆__了燒味佬

俾老細玩

啲對白都鳩鳩地

不要問 只要吃

加料

大莊生

松松

火星文

5p

火星到

禾你老母

5P文

眼火爆

松松姐姐好彩無上連登

影對脾

高質 gag

而家冇打思憶了

字都唔識打

乜大莊生用d咁舊既電話 仲有火星文

D符號咩意思？

見到d 5p睇到眼火爆

人仔Send msg既年代

好可愛呀

翻譯

吾系甘牙

屌 每句都翻譯

無意思 用黎裝飾下表達下感情咁啦

仲要人翻譯

翻譯啦望！

沖由

ck都係

有冇人cap

密碼 邊有人識睇

見到5P字崩潰，CK係未絲打，

甘刀吾明

對腳

扑ed

樊亦敏中女黎講都幾吸引

好噁心

5p羅麗晶

禾薱腿巧令令

Ck 計劃通

CK 耍手段了

沖緊涼都知

背心白色

5p火星文

霸氣

巧正

晶晶唔好死啊

頭先燒味飯個度好寫實

睇唔清楚

呢個正

楊卓娜好撚正呀睇到我扯左

唔鍾意ck 自己溝唔到大莊生就搞羅麗晶

Ck 係咪裝假狗？
又圓又挺，好正

毀人設

應該無咁大

頭先佢坐喺度 成身一節節

個樣 不了

5p字笑死

快手

松松上連登應該俾人屌死

ck個奸樣

原來係之前戲既雞

尿袋出煙

人地後生嗰陣好正

九小姐件衫

死咗

老雞

有個奸女係身邊真係

冇留心聽
Ck啱啱同大莊生講咗咩

ck正仆街

同意

没人流血

呢到無人流血

今晚j

Wa對屌西腳

個個都知佢沖涼

霞姐條腿

有冇人cap霞姐
勁好奶水

佢地就好啦
可以重新開始

1977

希嫂

但係事實都係冇樓用

繆思又做乜

食護士

國王的新衣

分分鐘係高琛比

我寧願要美妮

希數對腳都好正

2條pk

玩完了

really淫

高琛

一樣

影淫相影到做藝術總監

要通知我個fd

呢pair好煩

2個即刻用口餵dllm

陳瀅

攞景定贈慶

呢PAIR好撚悶

呢套野啲笑位真係不得了

有錢仔食人母
無樓男食model

甜死

我都想食陳瀅食過嘅蘋果呀

癲姐好仆街

乜都無得食

松松姐姐真係好正

快d 轉返去松松 大莊生得唔得

Hazel明唔明呀
當初係你搞到人咁架

等半年

咁講
即刻話人有樓先鐘意你

係都唔好講出口

駁唔到

你

我淨係想睇大莊生條線

hazel有叫佢唔好信小柔架

高深冇啲骨氣

頂頭盔係綠色嘅 有咩含意？

Lm

冇樓冇女溝已經係常識

蘇花

帽含意

成日強調層樓好L煩

冇蘋果圖？

好想屌希數
隻腳又正

呢對成條線都好

靚女松松星期日上五十強

四大天王好慘

D高層

問都唔問人

情傷

Block

block

show blocked user - 羅麗晶

洗手間完事

又唔信羅麗晶

唱相聚一刻

休息一年半載

好想屌霞姐

我想聽烏卒卒

松松慘被block柒

霞姐嚴謹

Fantastic個耳仔係咪好返？

超正

worry about me

D英glish

多左個女人

霞姐同fantastic夠唔夠sweet

見到助聽器

佢好worry about me

閃卡

俾閃卡人

Show blocked employee

Jm

好embarrassing

ck又搞事

以為留佢 ？

移花接木

小志強

CK痴哂線，咁又何必呢

冇做手腳
只係比部分姐

食屎啦ck

霞姐同張米妮點揀好?

大莊生好似玩rpg game
成日同一個人講完野
就即刻去第二度開劇情/解quest

天真

霸姐for sure

毒撚係咁架啦

why not both

Ck
臭雞

起雙飛啦

so sad
好慘

好有畫面

ck 黑化

無人cap霞姐對腳圖？

你都唔信人，唔怪得人地陰到你

大莊又係on 99

屌
完全唔記得左係同一pair人

Lina都信神奇先生啦，on9大莊生仲唔想羅麗晶

咁松松又冇話鍾意莊生
佢同第個做乜關佢鬼事咩

佢都唔聽下羅麗晶解釋就block佢

千雪

大小姐胸壓Fantastic

FANTASTIC個造型

究竟佢對奶有冇36E

官配

啱喎你又 就算上埋床都唔關佢事

連佢爆缸都唔知

lina真係fantastic講咩都會信，大莊生你都係反省下

女神比人屌緊個陣
你就唔會咁諗

嗚啊

個囡d 喊戲

Wayne唔識教女姐

翠翠好打耳

對住d小朋友真係

一個感性一個理性麻個settling

秒殺阿媽

好戲過陳瀅

好過阿媽

咁樣做老豆

陳瀅返工都戴住隻鑽石戒子

之前miss左
假cool魔係酒店房見到陳淫做雞點解畫

陳瀅係靚，但做戲不行

唔信人 講緊big John

lina都知佢諗乜

覺得邊度唔乾淨

帶住個女都仲可以揀老公，真係ur face ur fate

即係咁
細莊突然間做人老豆
邊會識做先得架

後面彈出

好正

痴線，咁樣扯爛隻熊仔

酒店gm個仔點會同人母一齊
真係on79
現實無可能啦

十個老豆五個都無plan 嫁啦

好好笑，佢個樣超兇狠

fantastic 真係好正

女係咁so架啦

兩條友真係甜到漏

感覺霞姐現實中都真係同嚴謹有路

Fantastic 就爽，係咁食波餅

好想比霞姐攬

好大

霞姐好癲呀

但係正常係慢慢由個b開始湊大架嘛

好襯

未解block咩

屌到霞姐真係早死廿年都制

廿年咁少

唔出聲

松松姐姐鍾意返大莊

收兵

即刻死完投完胎再死

霞姐大波D定松伶姐姐大波D?

我信

因為我已經查清楚

成40歲人兩條友仲好似小學雞拍拖咁

好QQ
羅麗晶同大小姐兩個中女

唉 又做完

松松姐姐嘟嘴個樣

我都話我信你仲想我點

依隻兵 大將軍黎架喎

親口聽真相

最後一集啦

係唔係聽日大結局

好正 好大奶

大結局喇

兩個好鬼sweet

聽晚有得扑

小d女人真係麻...

嘩 個結局做乜突然sad end

Kiss

屌 做埋聽日咋

仲夏夜之夢

原來仲夏夜係咁解

最後咪又係bbq

睇到好sad

得返一集

我想睇出動end

最後咪又係要飛半年

冇證據都要人信

幾年後.....
之後個髮型好似去番80年代咁

係飛四年

難得松松老女人扮cute都唔作狀

唔制呀咁快完

你就當我發左場仲夏夜之夢啦

不如大莊生同松松一齊拍愛回家啦

啲伏筆

長做長有，我都想

我想睇仲夏夜春夢得唔得呀

做乜大莊條頸有勒痕

之後做咩戲

好難得有老女人扮cute而唔令人反感

一齊做完服回家就得

話時話
張振朗有無同陳瀅做過愛

射鵰

唔止唔反感仲覺得佢好得意

支那射雕

結局得一粒鐘

陳瀅呢套係公廁tim啦, 同班mk

但有三哥

何故剎那幸運天梯不可再上
幸福的小說 最後一章 偏要有哀傷

屌

做完都係喺返酒店房

未播之前，見到松松以為套野係d 老套談情， 原來好可愛仲好好笑

換左個look仲正

全套劇絕大部分啲人都有演技，搞笑得嚟又好自然

同未播果陣個想像差好遠

好耐冇睇TVB D劇
難得呢套係我想追下
聽日就大結局
好想繼續睇松松同張兆輝

我都想
可以開續集講羅麗晶同莊富豪一齊後既生活
一定仲有好多笑位

可以熄電視

睇tbb劇情個結局竟然sad到咁

我都係
幾年無睇過cctvb喇 第一次咁想追劇

續集好呀

好正喎

能共你相聚一刻都可送走唏噓

聽日有床戲

大莊生好sweet 燒味個度

依套劇真心完爆d濕鳩韓劇
唔好爛尾啊

有咩網可以睇返以前啲集數?

相聚一刻

楓林網

點解46歲仲可以咁靚

趕唔切返屋企

幸福的小說 最後一章 偏要有哀傷

最後一集

屌你老母仲塞緊車

啲英文

點解無配音

官塘?
兩邊方向都塞到傻

以為無限 zoom

又話信人

串9 d舊劇

數晒d ex出黎

大莊生有得扑啦

又揸波

今晚大結局？

上樓梯無渣波 fail

首尾呼應

啪啪啪

野餐

地產霸權

就係唔信囉

羅蘭

羅蘭姐

仲搵

爆啦羅麗晶

自己攞黎衰

扮醉

食到啦

做乜9

好肉麻

竟然唔嬲

sweet到

awwww

好撚甜

終於食左

有無人咁樣報復我

咁笑法先最恐怖

無食到啦

好青澀

兩個加埋九張野但一啲違和感都冇

飲醉ff出黎？

😊

仲覺得好cute

養隻狗囉

未睇到

又ff

辭職

你信唔信我再再再報復呀拿 ？

其實尋晚同佢做哥個係座首

報驚

54+47

肛左佢 ？

過百

報咩啫，叫隻狗奶你塊面咋，你諗衰嘢應該係拉你就真

真係好好睇

咖啡兄可唔可以cap多d圖

我出去換都得架

白衫條女

個單位死左人唔值錢

搞出人命唔值錢架

單位唔值錢啊

打得好搞笑

真係好現實

個單位死人唔值錢

為左一件事
抹哂所有之前做既好事

原來係咁樣除佢衫

蟲蟲啫啫

發左場仲夏夜之夢

啊！！！！！

好撚正

大莊生 松松姐姐

反迫走ceo

臨尾先嚟sad

又要嘈交了

tvb logic

心痛

又配音

咁普通既對白都要配音

喂屌，使唔使由高潮變到咁低潮丫

做乜成日配音

個時講lur左掛

三對都…

都話常滿同啤啤都好戲過陳瀅囉

兩對一齊散

屌
d戲真心唔掂

大結局先黎搞大誤會

屌 有個富二代溝你 仲想悔婚
傻撚左

兩父仔

啤啤

我覺得really淫個pair都散

其實你係咪想舉另一隻手指

係咪想舉另一隻手指

兩父子一齊失戀

舉起第二隻手指

等半年喎…

翠翠係咪大面bella?

踢爆

翻版chilam >> 常滿=啤啤 >>>>>>>>>>>>>>> 陳瀅

條女無左囉

條女冇左啦!!

比女飛

條女冇左啦

條女冇左lu~

好賤
但又係事實

一齊畀女飛

比女飛啊

假chilam:我好掛住你啊,Holiday.jpg

常滿係乜水

睡衣派對

有共同話題

做咩

Gogo sir

做乜鳩

咁都可以加到槍戰

不懂撒嬌的女人隻狗

又玩膠

FF

條女冇左lu

下一個鐘隻狗

不懂撒驕的老臨

記得啦屌

常滿>>>>啤啤

一陣開新post會唔會介紹埋d網站比人重睇
發覺都幾多人問

其實松松姐姐好正

下星期一830咩料

槍戰係咩事

我會介紹dramx24h.se

搵人開定新post

屌要考試冇得睇

卧底

ff

咩料

炸彈

做乜撚嘢

乜9

直頭揾高清seed啦

你信唔信我

痴撚左線

鳩剪炸彈